屌那星 原來今次係PSG歷史性入歐聯4強

金錢足球都唔係咁易入到4強

你都唔係咁易比人趕出連登啦

聯署支持封殺微信同TikTok

冇計 之前尼馬放假

25年前咪入過

利申:30年psg迷

成個法國得馬賽攞過

fakenews
呢年入過

未出世SOR

我無心的
sor

你扮咩後生

Yoyo都出左啦 扮咩後生

幫法甲爭下氣唔該 法國球隊喺歐聯不嬲都唔掂

得馬賽拎過一次冠軍
仲要喺法甲打假波

尼馬上半場打好少少都唔洗去到93分鐘先反勝啦

將功補過啦
蠃又係蠃佢
輸又係輸佢

連登偵探威啦